其實以後任何一對一都冇得選

而家已經唔再係當年五區公投既形勢,基本上下次補選,兩席都應該會輸

差二千幾
建制票冇增長
似選舉工程問題多啲

新東應該唔會輸，一日有方國珊幫手，一日建制都唔會過4成票